「健身」呢招含撚上升到底練咩

佢白卡佬點解要望住人條撚
到底練個個係邊個

你唔好理，最緊要係精、氣、神！

吸精

力威愈操愈核突

係咪要操埋塊面 點解去完力威啲人塊面全部四方四方既

力威健身，肥腫難分

情人節唔快樂

係咪唔想人做dip 嗰陣個身向前擺
如果向前擺就俾人含

其實都係大隻 佢cut就ok

可以拎黎玩改圖大賽

好似雞批 💪🏼🍗

三執毛

笑死

其實個比例我覺得好怪，頭咁細身咁大
好似張家輝激戰嗰啲身材就正

力威唔比人操下半身架嘛

果啲就乾身好多 好辛苦

哇太大喇

格肋底

當之無愧